{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_018998",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho2129245408/gongju-h-gongju-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1699028985284&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6345218&destination=%EC%9D%B5%EC%82%B0%2C+%EC%A0%84%EB%B6%81%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&latLong=35.94865%2C126.9767&sort=RECOMMENDED&top_dp=31718&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=315492331&selectedRatePlan=385503816&expediaPropertyId=66507669&searchId=8ec93ebc-3977-4a70-89df-cfad05be3ff7",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "공주 H"
    },
    "text": "公州H (공주 H)\n公州に位置する公州Hで、快適で心地よい宿泊を楽しむことができます。 ここではWiFiとセルフ駐車の無料特典が提供されます。ホテルサイズ : 30個の客室 , チェックイン開始時間:15:00 最小チェックイン年齢(満):21歳 チェックアウト時間:13:00 , 旅行関連の制限事項 : 新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認ください。特別チェックインのご案内 : 宿泊施設に連絡してチェックイン情報を確認してください。 予約確認メールに出ている連絡先に宿泊施設に事前に連絡してチェックインの案内を受けてください。チェックイン時に必要な事項 : 付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要な写真が貼られた政府発行身分証明書が必要な場合があります。チェックイン可能年齢:満21歳から , ペット : ペット同伴可能 , インターネット : 共用エリアで無料WiFiを提供 客室内の無料WiFi , 駐車案内 : 無料施設内のセルフ駐車 , その他 : 指定喫煙区域",
    "QA": [
        {
            "question": "公州Hはどこに位置していますか？",
            "answer": "公州Hは公州に位置しています。"
        },
        {
            "question": "公州Hで提供される無料特典は何ですか？",
            "answer": "公州HではWiFiとセルフ駐車の無料特典が提供されます。"
        },
        {
            "question": "公州Hの客室数は何室ですか？",
            "answer": "公州Hの客室数は30室です。"
        },
        {
            "question": "公州Hのチェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "公州Hのチェックイン時間は15:00です。"
        },
        {
            "question": "公州Hのチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "公州Hのチェックアウト時間は13:00です。"
        },
        {
            "question": "公州Hでの最小チェックイン年齢は何歳ですか？",
            "answer": "公州Hでの最小チェックイン年齢は21歳です。"
        },
        {
            "question": "公州Hでは新型コロナウイルス感染症に関する制限事項がありますか？",
            "answer": "公州Hでは新型コロナウイルス感染症に関する制限事項があります。詳細は宿泊施設にお問い合わせください。"
        },
        {
            "question": "公州Hのチェックインの際に必要なものは何ですか？",
            "answer": "公州Hのチェックインの際には、付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要です。また、写真が貼られた政府発行身分証明書も必要です。"
        },
        {
            "question": "公州Hではペットを同伴できますか？",
            "answer": "公州Hではペットを同伴することができます。"
        },
        {
            "question": "公州Hでは無料のWiFiが利用できますか？",
            "answer": "公州Hでは共用エリアで無料のWiFiを利用することができます。また、客室内でも無料のWiFiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "公州Hの駐車場はありますか？",
            "answer": "公州Hでは無料の施設内セルフ駐車が利用できます。"
        },
        {
            "question": "公州Hでは喫煙可能なエリアがありますか？",
            "answer": "公州Hでは指定された喫煙区域があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 338,
        "QA": 447
    }
}